有無手足知邊到有loacker 雲尼嗱味

有無手足知邊到有loacker 雲尼嗱味
搵左奶耐都搵唔到

google下,一google就搵到

得hktvmall

睇到邊到locker有雲尼嗱味

一直都有

佢想講 睇到 邊度嘅「Locker」有雲呢拿味

好味呀

??

不過貴過hktvmall

樂富UNY

咁貴，而且要網購